衫褲污糟左應該洗定掉左佢換過套新好？

諗諗下都係掉左佢換過套新
污糟左好難洗得乾淨

push

推

換啦換啦

柒吓柒吓，成身垃圾掉唔掉都要諗
你哋着啲衫褲鞋襪咪又係不知名品牌一街垃圾下價公廁款幾百蚊貨色😹你著咩fashion brand 咁矜貴咪拎去乾洗囉⋯⋯你係咪輕度智障 ？

呢條友咩事

佢好真心咁喎